小弟今日生日乞求一句生日快樂

Happy birthday to me

生日快樂

多謝你呀

多謝呀

我都係wo腥
生日快樂

生快

小弟都係今日生日
我地同一日生日呀

我都係今日生日
生日快樂

你都生日快樂啊

緣份呀

多謝架妹

多謝咁多位啊